細數一D來得太遲嘅護級領隊

首選一定係前季去紐記嘅賓尼迪斯
兩下子就改善隊波嘅精神面貌，一度重燃希望
我肯定如果佢早一兩個月去教紐記，紐記前季一定唔會降班

上年教老虎城，今季去左教屈福特果個

馬高施華

戰術大師，魯營不敗。

但主場輸比新特蘭